以前東莞有雞叫個陣，班黑警都冇咁惡，示威者都冇咁激進

娼嫖維穩

呢個真

政府都無咁無恥

以前美中關係都好友好

以前香港係香港
依家香港仲係咪香港

個時治國既係聰明人，溫和派，唔會話殺雞取卵
而家習近平書又讀得少又中二病腦乜都非黑即白二元對立
緊係烏煙瘴氣啦

以前搵啲雞出火，而家黑警同示威者互搵對方出火

老納而家唔好再派膠啦

有火出，心情都爽D

死gay lo

都真 人人有工做 和諧社會 男男女女人人安居樂業
依家啲枉屈氣無處發洩

經濟發展 百業興旺 毒撚要發奮 儲錢叫雞 邊得閒搞咁多野 隨時撞到個差佬係老襟

搞社運 境都冇得入 雞都冇得叫

所以習總水平低係冇錯 最錯就係將東莞連根拔 而唔係將成個產業鏈合法化 部分收入上繳中央 唔駛俾地方官過河濕腳 仲有社會和諧 維穩費都慳唔少 開源節流 穩賺冇賠 邊駛而家經濟低迷